依家戲院冷氣細咗？

依家戲院睇戲完全feel唔到凍
有冇邊間冷氣係凍d??

我個間

你熱咗

佢果間

有幾間都凍

唔覺，有幾間凍到要著褸